9月15 再戰金鐘！

光復香港 時代革命
假意撤回 已難回頭

[
img]

[size=6]今個星期日同我逼爆多次港島好唔好！！！烈士屍骨未寒，你地忍唔忍心拋低佢地呀！！[/size=6]

915 915 915

sor9唔係好識出po
圖同彩字都77地大家將就住睇下啦

同我推上熱門呀！！

啲文宣呢！！！！
拎番612個勢出來！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
因果由國 容港治己

出下力啦連登仔，再係咁hea下hea下烈士唔會原諒我地架！！！！！

推呀 各位

Push 係時候開始推行動post

推推推推推

9月15我要夏慤道旺過林鄭個閪呀！！！！！大家一齊出去還義士一個公道、還林鄭一個陰道！！！！

Push push push push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推呀

我願榮光歸香港

我亦很怕一心軟，會將就得更辛酸

push

915
CWB見

再唔出去葉劉就復活架啦

915 915 915 915 915 915 915 915 915

全世界一齊去，俾美國國會，俾全世界睇我地的決心同民意！

幫推
721
831

915旺過林鄭個閪！！！！！

推

推！！

Tui tui

Heung Gong yaan, gau yat ng gin!

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

915出來我就幫你地含撚

Push

推推換吹吹

又夏愨道？

推！

推你老母

前線決定去邊啦，夏慤順口姐
逼爆港島西！中出林鄭閪！

推唔郁

手足有心
share啲圖出去，等文宣手足嘅努力唔好白費！！！

要推呢啲

9 15 大遊行

推行動post!

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

幫你推

你個名

gchi！！

貼街隊!!

大家同我推爆啲行動po！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推推推~~~

TUI !

tuituitui

但唔好留守金鐘

換到飽暖 失去自己一世不甘願

香港人，企岀來
有訴求要講岀聲
唔好到後來後悔

tui

除咗時代革命、光復香港，五大訴求、缺一不可之外

有需要再sharpen D 口號

例如 打倒軍警獨裁政府，抗議白色恐怖！抗議文革重臨 等等

因為現時最令公眾concern 係係政府濫權濫暴

915915915

915

我怕折腰你怕窮 彼此怎可折衷
915 港島見！

到時見

百萬人齊唱國歌
到時党鐵又封站

915 東角見

915東角！！！

又金鐘...

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黨鐵警察 夾計謀殺
沒有暴徒 只有暴政
612個勢係邊呀 推呀屌你班懶鬼

見係港島西，順手打左金鐘
大家東角見！！！！！

推呀，重點行動po 冇人講

721831

幫你推下

612 721 811 831

915出來幫你含，不見不散

支持

之前要去英領啊

一定要叫埋身邊朋友出

各有各做，支持手足！

警察政權
香港玩完

黑警擾民
民怨沸騰
休班警棍
持牌流氓

不要白色恐怖
反對whatsapp舉報

Whatsapp篤灰大恐嚇
政府係咪搞文革

see you hand foot!

pish

hand foot gogogo

721
831

join

915大遊行

屌 幫手落街文宣呀

我啲同事都唔知民陣搞遊行

真係要多加練習。

.

拋磚勿屌
我都覺得要1-2個新口號
呢隻online game 3個月了，香港人要新元素，係時候update下

睇完套西班牙片覺得其中有一句幾中
暴政成為法律 革命就是命令

有冇英文？

嗚 媽好柒呀
不分化，大家專心睇文宣手足靚靚圖啦

字幕翻譯喺 WHEN TYRANNY IS LAW , REVOLUTION IS ORDER
利申：英文白癡

Tui

打錯，東角開始遮打完
金鐘真係閪閪地，相信前線會揀一個適合嘅地方比大家表達訴求！

光復香港時代革命

推呀推呀推呀，915街上見

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法拆解

推呀推 讓這po推

A餐雞蛋撞石牆

不怕壯烈下場 決不退讓

915見

推爆佢

我要831太子站cctv

太子站CCTV

唔關邊度起點/終點事
只要冇POPO就冇事
出POPO就出事

我都要！！
生要見人，死要填命！！！

推 9.15見

大家加油啦！榮光會歸於香港

破壞公物，已經令到越來越多人不支持這個運動

agger
有黑警就有暴動
係啲黑警暴動

我仲支持
香港人知自己做緊咩既！

係咩 唔覺喎 818都仲好多人出嚟
今次要再多啲!!!!

會tune返個劍尖去政權！！！

915 915

G7 有7國可以玩7個星期

完全唔覺
我嫌破壞得少

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

915 915 915 東角道見

求幫推

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

集思廣益 睇完比下意見
求幫推

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

推！要大量文宜材料！！！

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

Gchi！

push!!!!!!!!!

?

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

推!!!

行動post office推

Gear 已買

推推推

p牌推唔郁

幫你推

光復香港！時代革命！

915915

好攰 但係都要出黎

巴打多謝你推左成朝呀一定要贏！！！

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

無論係訴求 定係手足 都係缺一不可

冇錯 一定要贏！！！！

pushhhhhh 915

民陣到依家都未講實情況，淨返3日宣傳，唔想到時天一半地一半，睇定d好

香城副本 經典地圖 勝率0%

Go go go

還原基本步

香港人 未撤退
為咗將來行落去

PUSH

咁仲去唔去英領?

徹底追究 誓不罷休

一定出反對通知書 不了

9.15 聯合國「國際民主日」!

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」。9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢? 本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成[red]自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is [red]NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

反對你就唔去咩

大力堆

相比起新屋嶺既手足
出黎遊行義不容辭

-

推，我願榮光歸香港!

Push!!!!

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

Up

推
香港繼續加油

點解民陣搞黎搞去都係金鍾，明知個地勢完全唔打得

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

推上去！！再次二百萬人！15號見！

反對都照去 就好似核爆都唔割

pushhhhhh

推上去呀屌

推佢老母!!!

推啊

啲連狗含淚icon真係好可愛

人手置頂

15/9

I’m ready

巴打你冷靜d

和理非

英領個到係咪早啲之後直落遊行

yes!

推la

2百萬人呀!

Push!

不反對通知書方面進度點？

光復香港
時代革命
15號維園見

915 915 915 915

twitter要人

915 民陣

五大訴求

唔知，等民陣官宣

721 811 831

最近幾次遊行，popo 批/唔批都係活動前一日先至公佈啦。批→遊行，唔批→飯後散步/ 行去霎平/ 睇戲/ 食飯/ 探朋友/ 睇醫生/ 去搭山頂纜車拍片...

光復香港 時代革命

[

我地呢3個月黎被全世界睇到我地香港人既決心＋團結

如果915唔出黎，點對得住呢3個月來被捕手足 （同埋已離開左既義士們），所以大家915一定要出黎，再一次被話比全世界知香港人既精神

五大訴求, 缺一不可

(PS 915 亦都係梁義士離開左我地3個月)

夏愨：你班仆街俾我唞吓啦

一齊贏

五大訴求缺一不可

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

大家推下行動post

屌 個post 沉左喇

綠帽po 國歌po 學生妹踢閘過曬
唉，但都要keep住推 多一個人見到就可能會多一個出去

等我地兩個推返上去

推撚到西都爛

林鄭個閪好臭

葉劉個閪好乾

鄭若驊太肥夾住左，can't find the right hole

唔好白費義士犧牲

就算推唔到上去我都唔會放棄

再唔出黎 下一代就變大灣區人嫁la

為自己 為下一代 為香港 企出黎

無人推

拒絕大灣區，還我純粹香港

都要推
行動重要

光復香港 時代革命

推！ 要人！

光復上水

我願制裁歸葉劉

光復沙田

Pish

光復旺角

9月15 月娥奔中
快啲射佢落來呀！

唔要見到大陸閪

光復禮賓府

連豬好得意

物極必反

生是香港人

藥房汁笠

死是香港魂

金舖汁笠

還我本土小店！

繼續抗爭

守護我的獨家村

就算人權法幫到手 大家都要繼續出黎呀！

你說愛我等於要把我捕捉 實在沒法擔起這一種愛

出黎呀大家！

但這夜我又再度飄過

香港土地上有九位烈士血染的風采

願各位在城中 不撤不散

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

915 推

光復香港
時代革命

915我要港島旺過林鄭個閪呀！

我要真普選！

收共產黨皮

我想見到大家

邊個915出我親自做天使幫佢地含撚

罷買

出來鞭策林鄭嗌淫啲！

釋放義士！

罷食

唔好再食吉野家

轉食加藤屋！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

都可以

行到12點

Push 915

推 915見

開左新po，大家去果邊推

915 到時見

推呀！

推爆佢！！！！！！！！！！

ピシャリ

夏慤道 we will be back

tiu

巴打去我新po一齊推

天橋一定係制高點 但上幾次都無手足善用

人人有責推post上熱門

915

915

915

光復香港